有咩Busking好去處？

除左尖沙咀中環海旁同時代廣場 唔知有咩地方係岩啲冇咁專業（得一或二人彈唱）既表演者？
有冇巴絲有玩過busking可以分享下？

隧道？

K房

你老母個閪呀 練好啲先啦

[size=1]其實想好心提吓你,廢事比人貼上hkbuskingfucker就唔係咁好[size=1]

尖沙咀叫專業既話我唔知咩先叫唔專業

表示同意

尖沙咀咪就係露天K房

自己發掘下 其實尖沙咀某d都係mk仔 busk 唔算專業 不過尖咀有地頭分架 唔好霸左人地個位

其實打算練多個幾月先出去
希望唔好比人放上hkfuckingbusker

尖沙咀有咩地頭分呢？
time square就話俾the flame or jl music霸住啫

佢地有分邊個用開咁

我識朋友有busking聽佢地市次次都唔同位~無咩所謂架喎~

自彈自唱???

岩練好d先好去 加油